愛華頓輸波慶祝區

james吹大咗

頭先有球越咗位幾驚Pickford 忍唔住飛落人地到

愛記留力2022年歐聯決賽場波

愛記咁快有人反

最好就留力踢英冠啦

呢球紅硬
從後踩實後腳腳跟

成隊空難死全家啦

請尊重，謝謝！

愛狗唔洗尊重

愛記精神 失分踩人

跛唔跛呀？

隻腳未斷

沒有列查李臣

馬西塞特郡嘅都唔洗尊重

你想話班福特查麥迪臣？

樓主利狗

只限葛迪遜公園

擺明啦

碧福特條傻西幾時踢踢下心藏病死

蓋青好記仇